動物有冇得上天堂?

佢哋應該無上帝呢個概念

當然有，連小強都有
世界上得3種物種無份上天堂
1. 蝗
2. 蝻
3. 耶撚

龜死左去海天堂

如果冇
點解挪亞方舟接佢地
但唔畀上堂?
用咩準則?

海天堂